睇條片睇到呆撚咗

全能到仆街

一直都想知邊位手足呆左

你睇下條片你都會呆

你老母肉酸到呆左

係呀好撚勁呀，尋晚贏幾多球？

一離開爺爺就什麼都不是

唔好再吹奏件垃圾啦

no significant weaknesses 全能到